收到風，中招嘅係白警！ ！ ！ ！

不過係個肺白

樓主好波

pull

樓主

笑撚左

好白

今次高汁

好波

Ching ho ball

高汁
希望多D狗賊變白警

笑左

好波..

屌你

個肺白色！

做乜尻

醫生: 張X光呢？畀張A4紙我做咩?

10/10

黑中帶白

屌

好波

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

笑到噴水

咁撚曲

樓主高汁

唔夠架，仲要白肺心肌

屌你咩

真白警降臨
黑警驚到瀨屎

入嚟前想屌 入嚟後好波

快啲成棟感染，一齊去閻王報到

好撚野

盡左力啦，節哀順變啦

奸奸

呢個post要推
緊要過狗中肺炎多多聲

一個機會令漁農界何俊賢收皮

agger

屌你老味又幾好笑

dnlm

笑到

警妻唔駛驚老公花心

因為佢肺已花

笑到癲

笑死

個肺有花嘅全部同我入哂嚟

ok

樓主記住準時複診

未轉ac ar你

好多白警

ho ball

屌你呃正皮

全家肺白 全部狗同事白肺

全撚部肺炎死

撚狗！
樓主好波

笑

RAP

加d杏汁可以拎黎煲白肺湯

黑警終於變白啦

黑警 高官 死全家 一齊念力咒撚鳩佢地

有幸見證新成語

頂你我喺公司笑咗出聲

骨灰都係白色

笑撚左!

白警=被感染嘅死黑警

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

唔知遲啲會唔會有三萬白警

集氣
目標三萬

全部白曬 救唔到
可以安排直接火化

屌做咩講出黎

又白又花

Ann姐 2.0

屌9你啦

三萬，thx

咁應該係花警
因為會花鳩晒

你岩

三萬thx

開香檳慶祝

支持白警，炎症執法！

3萬thx

屌笑左

白肺黑警

臨死前終於可以大聲講：我唔係黑警

見唔到 已經插緊喉

笑死 呢幾日分手冇笑過 多謝巴打

撚到發狗瘋

白警(肺)

唔知傳染到幾多隻呢

好撚白添

再白啲

做乜鳩

笑𠹌左

屌你自己搞衰個post

入來前仲諗住覆: 收到風 樓主老母俾人中出緊

Good news

好好笑

幾識搞氣氛

白事

好波

集氣 死全家

真係手足黎

立場Live: 病人18號發燒但無去睇醫生，去左參加飲宴

屌你老母笑撚死

Laughed

屌你呃正皮
接膠啦

個肺有花既全部同我入哂黎！

好波好波

真係笑咗

一見到個標題已經想屌爆你
。
。
。
。
。
。
又比你兜得到

三萬 thx~

啱呀
仲要係好撚白

小二！

全家都好唔健康

原本想入黎屌樓主

做防暴點會係白警

個肺有花嘅全部同我入嚟！

ching未轉ac

Jeng

Ok u win

PISH

黑警死全家

白肺 直入火神山

白肺功夫

冇一個肺係無辜

花撚哂啦，花到白

Yeah
所有香港警察死全家啦

笑左 你贏

最緊要人有事🙇‍♂️🙇‍♂️

🥴

差D想衝入嚟屌你

樓主好幽默

香港警隊終於有白警

正喎呢個

為嚴峻疫情帶來振奮消息

我信你，個肺都白埋

屌你🤣

白肺警，簡稱白警！
宜家時候話有白警，就係白肺警

連登既仆街同創意番緊黎

個肺花花花

全港mean精全面進場

#個肺有花嗰啲全部入晒黎

樓主好可愛

全中 thanks

係警察中就得啦

憑自我 硬漢子 中咗冇得醫
流鼻血 又有咳 家人實有事

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

好野

黑警變白警
陸績有黎呀

白警？鳩毛就白

駁唔到

冇錯 香港最緊要要有白警

白痴警察=白警

多謝提供笑話一則

大波嬅去左邊？

強烈要求 仆街 + 林奠 去探望同袍。

底

仆街一中成世都白

好多回力標

原來果隻Popo 有長期病患

白警一直嘅努力白肺晒

正想入嚟屌7樓主： 防暴狗都係白警？？

但係見到佢講肺白果句，即刻

笑😂😂😂

樓主好野

唔好當
因工中招
又想用立税人D錢養D狗家

高質

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁祝佢閤家變白

笑撚咗

好毒

要死清光呀！

唔記得換acct 定精神分裂

白佢老味得個肺白，全部警狗都係死黑警

最緊要

721 831 101 1111

高汁

養咪養囉! 你都比緊錢佢扑9 你架啦

警狗 全家都有免費醫療
望快d死好過

SIX BALL

mean到仆街 👍🏼

叫白狗吧！死狗病狗 紅燒狗肉 不過病狗 不宜食用

下次記得轉account

我諗好多人本身想入嚟屌你

推

未轉ac 呀
btw, 好波

Kelvin Durant...

以後係街見到黑警要大叫＂死開啲，咪企咁近我＂

Anyway,support

樓主good ball

正評係我比

樓主真係好幽默 好波

樓主好波!

好句

終於能夠洗白黑警了

樓主成功保護老母

一個太少，要再多啲

Push

樓主
好好笑，最緊要個肺白

又花又白

乜有白嘅咩？

屌你笑撚咗出聲

唯一可以洗白嘅機會 仲等咩
仲唔洗白就黑一世

67隻負皮支那狗仔

樓豬hoball

白肺湯

黃嫁d痰

我信真係有白警㗎

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

好撚好波呀！

你咪樓主囉屌你個肺

高汁呀

第一次見到尼個ac

白事可樂

前線深黃，咳果啲痰

做乜鳩，自己覆自己不嬲都係連登一個gag黎

白肺警

發燒都特登去飯局，可能真係白警

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲想講乜仲有白警！
一日係狗，世世代代都係狗，

高質post

屌， 笑左

笑到仆街

push

未入已經估到係話個肺 XDDD
諗起賀年歌個句：肺部白綿綿

721831

好耐冇笑得咁開心

做乜撚嘢

you win

jm9

個肺白色麗

Ho bo

點解可以咁高質

心黑肺白

呢度有七十隻曱甴mon緊post
你地同肺白警他朝君體也相同呀

白警遲早變黑警
屍體發黑

喜氣洋洋 浩園又要擴充喇

幫PK含撚中

謹賀 浩園二期拓展工程完工之喜
#拿我無講過嗰五個字架唔好炒我呀

DLLM

你笑死我

改口叫曱甴做白警

又幾好笑喎

黑警都變白警，廢炎好嘢

咁要祝佢長命百歲，肺炎醫足一世

叫得太多賞花杏仁露

OK! 9/10

喂屌 亞視黎既？

呢個好笑

連囝：今日咁高興
打手開分身都特赥一日

仲諗住開你波

咁多真心

Ok

個肺白綿綿
化灰聲 棺木聲
響遍閻府殿
齊聲恭祝你有個新肺炎

Jm9

嚇親自己，點解我可以笑得咁邪惡

估唔到黑警係咁樣染白

比個like樓主

我都有開心到黐咗線嘅情況
我知樓主咩意思

諗住入黎屌臭樓🐷

屌你~

係屋企笑撚左出聲

真係好波

白事警

有你死我活系到就開心哂＾＾

笑出聲

你個仆街

要人 感謝手足嘅付出

mon po警甴, 你以為有得搵二五仔?
玩你喳, 傻仔
黑警中肺炎 全家玩撚完

醫護手足記得見班狗臨死個時 一定要去搓爆哂佢地d胸骨

nice joke

個肺白棉棉

好多新會然

未入黎就估到

好似唔係肺白咁簡單
會攻擊埋睪丸

市民回應警員聚餐

笑下啦香港人

原來可以好易將黑警洗白

原來真係有白警㗎！

屌jm9

真·白警

個肺好白，心肝就黑過墨斗
陸續有黎

我真係開心到城夜睡唔着，點算

係幾好笑

各位專業嘅醫護 一定要好好治療佢

聽下歌狂賀

敬祝 全港三萬警犬可成白警
BTW 新聞報咗 防暴綠犬來的🥂🍻🎊🎉🍾🍾🍾

真心

樓主有料

醫護罷工 到 集體談判權

個心離一離

屌 ching好波 一入到黎就笑死我

白汁

支持黑警變白警

Ching sick ball

好波 笑撚咗

60隻，呢鑊冚家富貴鳥..

嘩你好撚醒呀

Lmao

正

Jeng po

黑警漂白
由肺開始

咁嘅時勢仲聚餐嘅，抵撚死

為左上熱門可以去到幾盡。

真心膠比扮真心膠既假膠撚

黑警 個肺
慢慢變白又得
立即變黑晒亦得
得咗

相信大家入到黎之前
應該都係好嬲

防暴都有白警

死黑警唔係好憎人哋叫佢死黑警嘅咩？今晚試吓尊重啲稱呼佢哋做白警啦

下次記得轉ac

開香檳

樓主好波
好柒

推文

rap

笑撚死我，報應黎啦

楊明間燉要加個燉白肺湯
黑警燉白肺

入嚟一睇，就笑撚到停唔到

幾好笑

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評